[連登公投] MacBook vs Windows Laptop

個人而言覺得各有各好
MacBook-
Windows Laptop-

推

推#